818 出唔出好？

［人手轉載］

1. 仲猶疑緊818出唔出？你自問有呢兩樣嘢就應該出：良心 及 自我行動的能力

2. 818衣著？民陣好似冇指定，但我覺得如果你怕比人認到，就著黑色，因為估計到時會係黑色居多，好多黑色佢就好難認。但今次遊行係想話比高牆上既人知社會上唔同階層既人都出來，而且個個都係香港既stakeholder，所以係鼓勵不同顏色。你想著乜色就乜色。

3. 至於口罩最好就帶，原理同著咩色衫差唔多，你無顧慮就可以唔戴。

4. 遮要帶，出街帶遮好正常。

5. 得自己一個？其實好多人都係單機，但你出到來就會見到好多同伴，大家有同一個理念，係同一個地方，行同一條路。所以，絕對唔需要怕醜。但如果你想搵fd一齊討論下時事，歡迎你搵埋我。

6. 民陣會係入口派發文宣品，poster之類既嘢，但亦都鼓勵大家自製文宣，自己發揮創意。當然你個人行出來已經好足夠。

7. Popo淨係批左維園集會，但應該唔會有人理佢，每個人都係集完會想離開維園，但人數太多被逼出馬路行姐。所以我宜家呼籲警方開路。開路！開路！開路！

8. 大家都知Popo基本上已經走火如魔，佢隨時可以彈出來射嘢，所以部份行得前小小既朋友都係要帶定基本裝備，頭盔眼罩口罩。記住，帶但似乎情況而戴，Be Water，絕對唔衝擊，唔set road block。

9. 最後一點，唔需要太著緊捉鬼，鬼主要分兩種，一種係挑起事端，對於呢種絕對唔可以比佢煽動或者挑撥到，理性既朋友要幫手安撫情緒高漲既人。另一種鬼就係影相，拍片，佢目的係收集示威人士既樣貌，對於呢種，如果發現到就要盡量通知周圍既人警惕。

10. 香港人加油！

818

818 維園見

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818 百萬大遊行!!!

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

push

推

出

推哂全部817/818 post 上去
全世界幫手做野